突發：屋企有蜈蚣。

剛想擦牙訓教，見到係洗面盆。

浸酒

可以釀酒

用秀口水好似幾有效。

個個都想浸酒
有咩用？

蜈蚣俠就是你了，可以參加Avengers 4

我都試過喺枱底有 嚇到尖叫

今日內見到第二次。
5月開始出來

好大陸feel 蜈蚣俠

屋企太潮濕啊嘛 用抽濕機啦 到時夜晚爬左入個口到就898鳥 一係變蜈蚣俠一係死q埋

其中一個好處
係中醫網見到

治療陽痿，對於男性來說蜈蚣也是一種效果非常不錯的中藥材，因為它能夠提高性能力，並且治療陽痿。將蜈蚣和甘草、當歸以及白芍一起弄成粉末，然後分為四十份，每天早晚各服用一份，最好能夠空腹用黃酒進行送服，半個月為一個療程。長期堅持服用蜈蚣酒，能夠很好的治療陽痿等性方面的疾病，促進身體健康。

btw，細個成日睇橫山光輝既三國志，真係畫得好好睇

我需要無叫，都突一突然。
用了半枝嗽口水浸佢，終於死左

好難想像蜈蚣俠係咩造型，一定好柒

津路水砲準備

咁唔洗啦，暫時重有心有力

係男人應該要睇，
細細個第一次睇到爆頭，血淋淋的漫畫。

依個補身, 人人有用

提高身體免疫力，科學家研究發現，患者在服用之後，身體中的唾液一個各種玫瑰花環的形成就會增加，長期如此體質也就會越來越好。

日本有咩

即刻空運

一拳超人，入面個蜈蚣長老。

用影分身合體
變身成人形蜈蚣

呢隻似係蚰蜒 唔係蜈蚣
wiki話專食家居害蟲,但留唔留佢一命就你話事

有沒人想要浸酒，無就沖去洗手間。